邊個話「我埋」唔可以考 AO？

我 CRE 22 Pass 55
依家政府仲邀請我去考 JRE，準備做 AO

Ho ball!

考埋先講

請左先講啦廢
利申 埋大畢業政府佬